人生的意義 (90後定請點擊)

利伸,98,已經覺得人生冇咩意義

回覆:留一個解決辨法
負皮:發放負能量

點解九十後先可以留方法？
你想圍爐討摸？
第一步唔該走出你舒適圈先

你係人生所有嘢都冇意義，定謀一啲方向冇左意義？ 有唔同解決方法㗎

巴打我99
但我一啲都唔灰
因為我已經融入左呢種生活
我愛摺毒頹

人生嘅意義係乜
其實係要追溯返生命嘅根源
如果你冇任何宗教信仰嘅話
人生有咩意義 我諗你一世都諗唔到答案
因為你都唔知自己從何而來
但係咁又係咪代表生命冇意義 ？
唔係 人生嘅意義 就係你自己想做咩
你唔知自己想做咩嘅話
試多啲 try and error
最少你會知你唔鍾意乜

我之前都有search 過生命有咩意義
人會咁諗都好正常
希望巴打早日搵到自己人生嘅意義

樓主 最多咪20歲
大把野未試過
仲有勁多難關等你
其實係香港 唔開心好正常
睇下地鐵站既人 個樣係哭樣
做自己鐘意既野
做曬 咪乖乖等死

我94咋 on9仔
正中紅心啦

根本係開post圍爐取暖
你係撚響度揾意義咩

俾constructive criticism又唔聽
笑撚死人

我也比他年輕